如果要杯葛香港吉野家，亦應該杯葛獅球嘜花生油

因為都係合興的業務

咁埋要杯埋刀嘜？因為佢啲油係合興生產。

刀嘜係南順，係另一間公司

你冇睇abc list咩

南順冇廠，佢哋一向都係買合與嘅油，自己包裝。

咩黎？

原來如此